

# Для кого? #

Эти материаллы буду полезными тем кто решил откликнуться и помочь проекту anidub. 

Информация касающая используемых инструментов а также их настройки может быить интересна гораздо большему кругу лиц.

# С чего начать ? #

Вся информация изложена в виде [страниц wiki][1].

[1]: https://bitbucket.org/outoftime/anidub-novice-timers-guide/wiki/Home
